[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

我地呢群人希望將我地一直做嘅一套野推出去
希望我地可以將一套有效嘅文宣方法推廣出去 更多嘅手足學識我地呢套野
我地已經被黨媒認證咗歡迎大家捐錢捐物資俾我地繼續做落去

幫手like我地IG FB好嗎 香港人！俾D支持我地堅持行落去
Instagram：
Facebook：
Telegram：
網站：

想了解更多可以上返我地網站睇下！
暴徒認證：巴士座椅交通燈貼海報 示威者謀重建18區「文宣」（星島日報）：
文宣全港大行動！我地點解需要您的捐款和物資？捐款用咗係邊？：
點解做文宣都要攞資源？：
同伴們受刑後重返校園有幾難？：
文宣對延續抗爭的重要性 1.0：

push

星島作者你好

手足

漏咗張4

大家同妓者say hello

推

安全？

文宣

今日邊到開台

推一推

我仲諗緊呀

Pishhhhh

因住又有人入黎嘈你地

戶巴

我歡迎佢哋呀

絲

當幫手推post

反正我都block咗佢哋

睇唔到囉

萬巴

係五毛黎？

你做咩扮女人呀

真相

我block咗佢哋好耐喇喎

最好就係情侶儅
太多人 十幾多好易引來狗眼

佢痴咗線

食得太多佛跳牆會導致神經失常㗎

發覺好多絲打係用藍字

pushhh推呀

你做咩扮絲呀

咁你係唔係絲啊

你又知

Pishhhhh ahhh

今日我懶得摷Po

我諗住喺度開台

小妹真絲

小妹當然係

求之不得添呀

咁受唔受媾

你睇下而家月經變日經呀

唔好食咁多佛跳牆喇

多謝樓主

我地一直都唔提倡係死一個位
例如以前連儂牆嘅位
有人行嘅位就要有

小妹怕羞 你咁突然

一齊call 人

全部都黑洞post黎
上唔到熱門都算 睇都無人睇

明戀咗你好耐啦

Ok

咁起碼有人陪你

我記得之前有人喺度講佢全部po都上唔到熱門

一陣D人又話我地搞到D行動post低汁

好多手足D post都係黑洞黎

push呀 ！！

所以每次開台都會揀啲完全沉硬嘅po 開

扶弱

行動post上熱門真係好睇彩數

睇下個標題吸唔吸引囉

唔知點先可以改D標題係引到人睇

慶祝一下先

我都想知

今晚有五毛入嚟

唔洗啦，今日五毛會搵上門

係D新聞post或者即時post先上到熱門

係咪呀 屌下佢地當推post都幾好

我最鍾意播歌

Diu

唔明點解啲人可以嘈

廁所文宣又低汁
推post播歌吹水又低汁
200萬人出去一人一個火魔就最高汁

戶絲，詹狗已收皮

我知有睇個post

Pushhh

踎喺屋企乜都唔做等運到係最好

唔知呢

Wadiu 點解嘅

發神經啲人on99

係針對你地 唔係針對件事

過嚟囉

幾時先清洗哂啲五毛

因為扑扑絲一個神手推俾admin 睇到
澳狗大師詹惟中被bam 瘋狂慶祝區

有排囉

出到去同連登個情況好唔同，究竟佢哋有冇出過，唔好講參與，咁啱行過見到都得呱

睇Facebook D人都正路過連登好多

pushhh呀

終於得咗，痴線搞咗咁耐

真係搞咗好耐
油dee都講咗好耐

Fb都好多痴線佬，成日睇口罩page好多乞衣

呢條澳狗真係狗嚟，影衰晒

不如我哋搞返個全港文宣日好冇

見D 黃group入面無咁多分化批鬥呢D
係連登on99

呢個idea好好 可以研究下個可行性！

係喎

喺facebook睇咁耐都冇見過人鬥

太多分化，又太多人俾人帶風向

sor 借個位推
【警暴聽證會！】邀請公眾人士出席聽日沙田區議會特別大會

hello

我巧京京呀

真係無見過fb d黃group分化批鬥

Me after realizing there are 2 #5 pic:

無人想知詳細

要小心

手誤兄弟

pishhh

係同溫層啩

大家都有自己各自為政嘅地方？

呢D係大學好值得研究嘅議題黎
點解連登批鬥分化成風但係Facebook Instagram無乜

結論：日日都係
Mon po狗我睇你點拆

奇怪

人人都是文宣組

點做Literature review

單人組都得

文宣風氣唔夠強 搞D野推下都可以研究可行性

無論你有幾多歲都得

quote返D
我屌哂你地老母
係咪贏咗喇
全世界同我入黎
嘅post

不如試下騎劫下啲節日啦

最近係咪應該端午
都去到6月

等埋DJ 港豬先

1日大BB

(萬, 2020)

又係

整埋個keyword definition
compare下正常人眼中同連登仔眼中嘅
偽黃 人血饅頭 blablabla

777今次開心死啦，從來無人關注過牠的生忌！

要exclude五毛先有正常既sample喎

要講返原本人血饅頭嘅意思喎

從魯迅變到而家呢一個萬能key

擺埋D五毛入去

其實俾起碼200萬人憎 係咩感覺架呢

D五毛帶到好多人真心批鬥人
我有FD係咁

有錢賺就係人血饅頭
有名氣就係人血饅頭
有利益就係人血饅頭

pish

總之我鍾意話你係人血饅頭就係人血饅頭

是但啦佢地鐘意啦 好煩真係
鬥贏共產黨先出黎襯啦

開台播小鳳姐先

咁算鳩數把啦

想聽張學友

愛是永恆

pishhhhhhhhhh

早幾日睇返90年代四大天王啲頒獎典禮
高汁到

我都成日loop

(玄, 2020)
(唉, 2020)

劉德華把聲好厚好闊

我就諗返起當年金曲獎天王巨星一齊沖出嚟柒嘅集體悲劇

難得終於bam咗佢

劉華係劉華，個形象點變都變返劉華
但係佢把聲係厚係闊嘅

btw 失戀聽依首

月半彎

睇緊live沙田又亂尻拉人

寶寶

Pushhhhhpushhhh

萬絲

Pushhhhhhhh

Push

pishhhhh

推呀

Pushshpushhhh

推推推

c c台熱開十九

快d捐款支持

未來巴呢

記得follow埋ig fb tg

千祈唔好單獨行事

係喎

野比巴呢

虎兔巴呢

賀完佢老母 真係正

and

豬巴

好掛住 庫哥 簡單絲 同 户巴

播下達明先

天狼絲

and...

唔通佢哋仲未賀完

户哥

仲有

仲有好多人呀嘛

大家都好忙

簡單絲

救世巴

唉

要提高警覺危機意識

五毛

true

啲五毛仲未黎嘅

五毛呢

係咪收曬皮唔敢入嚟

見到我開post 屌咩人黎九唔搭八 睇都唔想睇

唔關事嘅，係佢地今日淆底姐，我仲以為佢地今日好嬲好嬲添

如果俾你開post 應該#2就係五毛

尋日嗰個tvb po兩隻五毛出現喎

唔會啦，佢地block 咗我玩掩耳

咁要屈人哋係添

屌
俾你地撚到驚

播歌可以播到問候老母都係達到新境界了

理性討論

講得好好 但我好耐冇出過去
無資格like
Sorry

我都睇到呆咗 做乜尻

抗爭係一條漫長嘅路
手足唔好放棄

最好笑係佢之前冇所謂㗎噃

播下歌都可以屌一餐

千古奇聞

準備好貼貼貼

啲理由乜都講得出

算啦反正我block咗佢

我幫佢pub 到好出名呀

下次被bam

原來今日有個手足係沙田單拖扑喜茶斷正

自己一個行動.....仲要咁多便衣

幾點嘅事呀

應該9點左右

我住果邊都有好多狗

今日見成堆狗車好早已經ready咗喇

依家先見到今晚係度開台
我仲諗點解咁夜都未開

我仲以為你去咗發夢

其他人仲係唔係度阿

今日比較少人

都可能去咗推其他po 嘅

我係度寫緊po,諗住聽日出
你覺得咩時段出會好d

總之唔好攬炒就得㗎喇

咁我放工時間5-6點出

你覺得係吉時就出囉

我本身唔知有活動 行行下街前後都好撚多狗
上tg睇先知

屌

今晚學咗首新歌
Happy birthday fuck you
Happy birthday fuck you
Happy birthday fuck Carrie lam
Happy birthday fuck you

無違和感

Me too,我都以為我呢邊冇活動

chill~~~~

啲宣傳唔夠

原來有人唱過

同埋張文宣有d地點好似亂黎
油塘大本型

似係第一次搞活動嗰啲人

日本達人dj pepe有冇聽過呢首,近排好紅

undertale

近排d活動籌備得好麻麻
幾次都好多爭拗

不完美可改善

聽日就係諗住開po講呢樣

係咪諗住講be humble

既然DJ Pepe拋咗嚿磚係undertale

播下呢個先

主要講be water

Be humble都諗緊開另一個

冇打開機搭唔到你地嗲

就算冇打過都可以聽㗎噃

佢啲8bit音樂好好聽

呢首都係好好聽

羊媽

-->
估歌

識野

好似有好多個結局

估唔影帝都有玩過undertale

佢整嗰啲歌真係好好聽

有三個結局

咁高質

咁係咩

我係睇伍公子玩先識

呢個就真係行動post啦
推上去

我睇pewdiepie

不過伍公子玩其他game 好正

paper please

其他人估下先啦

dj pepe 點睇

heavy rain

好掛住公子玩

this flower is so evil

half life

walking dead

佢之前都有整番個嘅不過係廣告節目囉

good ending 就唔係

Limbo

不過佢都好慘

Pish

Lucius

flowey

Alan wake

佢每個角色都好立體羊媽媽都係

我仲記得伍公子name 主角為pokai

我淨係識呢首

papyrus同 sans 都係

LFD2

佢地兩兄弟好有愛

super mario

btw 幫一幫暗榮賣下廣告

如果youtube界裏面高質嘅遊戲YouTuber

應該只有佢同大雄㗎啦

入面嗰啲小故事都好有趣

push
跑完步 好熱

全民健身

啲popo 日操夜操
我地都要操

播下任天堂音樂

一齊

播歌

真係今期流行

拜神舞好經典

依首真係係佢咁多首之中算出色

日本遊戲嗰啲音樂真係一流

椎名林檎

尋秦記算唔算

追命林琴

林峰

chok

呢首歌出個陣係舊登笑到癲咗

仲要攞埋獎

閃靈二人組啲音樂幾好聽

仲幾好睇添

天狼姐詹狗收皮啦

不過冷門

你啱佢都算超前啦果陣

Btw 我要訓啦，早抖

早唞

好有時代感

譚校長D歌都好好聽 不過個人on99咁

早抖pepe哥

我返來你就走了

痰校腸

Team哥哥

pepe好似越黎越夜訓

早抖

細個覺得好好聽

未來巴有冇上水

油dee

李克勤

紅日

娜娜

聽返d黃歌手

hocc

Happy

台語經典娜娜版

牙醫

曾經嘅軒仔

被你哋追擊到收

係娜娜呀

林海峰

軟硬天師

呢啲歌真係未聽過

軟硬天師喎

以前聽黎聽去都係陳奕迅

入面部分人名變晒失蹤人口

eason真係好好聽

謝安琪呢

人哋話呢首歌係會令到嗰啲人唔太紅喎

正呀喂

佢應該唔會係藍嘅,但都唔係同路人

鄧小巧幾好,不過應該唔會紅

呢個娜娜都正

燈到唔紅

黃妍都應該差唔多啦

廣播道燒山

雙人合唱嘅經典應該係呢個

林家謙

死喇,黃妍係邊個
年紀大唔識d新歌手

呢個之前聽過幾首都唔錯,好似係亞視出身

其實我都唔識佢

之前聽電台聽到佢呢一首歌先知

亞洲星光大道

係咪即係羅力威個個

仲有佢

嘩呢個好似係亞視最後一個曾經有收視嘅節目

呢首歌超經典囉

達明嗰啲都係咁

順便推薦返一個港台嘅舊節目

那些年那些歌

奈奈同娜娜 一樣咁正

謝安琪都正 人妻

曾經嘅謝安琪

推！

上年聽呢首先識佢
好少聽到廣東歌做到成首Brit rock咁

陳奕迅係我心中最痴線嘅live
呢種表達香港冇一個人做到

以前覺得雞容啲歌都幾正

已變淫娃警嫂浦銘心

例如

人哋喺度唱女人心聲呀

佢依家唱歌好似叫春咁聲

我以前是冠軍

佢上年演唱會我有去睇
仲記得係811爆眼少女個晚睇
成晚掛住睇新聞都冇點望過個台

冇曬佢唱歌獨特嘅地方囉

搭多首

不過comment 係三萬thx

走咗嘅仲有佢

啲歌詞

播六月

以為零女人味但仲有特色

訓先喇 各位手足早D休息

歌曲風格幾多變

達明一派真係

仲係周博賢

Goodnight

後尾係咪反咗面?

因為RTHK先識呢首歌

我唔知道呀

同麥浚龍合作之後，我就唔太留意佢啦

頭條

六四嘅歌

唔知
周博賢去咗選藝發局，可能太多嘢做掛

成個po 係咪得頭版關事

好多當年為六四所寫嘅歌都好經典

好掛住嗰個為弱勢發聲嘅謝安琪

最初覺得佢地合作都幾好
但越睇就覺得越煩

不過呢首幾特別

好似係同夏森美反面
之後就冇再同周愽賢合作

林夕

仲要畀頭條新聞用過添

我初頭聽羅生門都覺得幾好， 不過後嚟就覺得謝安琪好似平庸咗囉

佢依家做哂以前自己係歌諷刺嘅野

咁係最諷刺嘅嘢囉

睇完港台節目更鐘意夕爺
佢戴口罩係台灣行街個陣好似細路

謝安琪唱呢首可能適合d

佢深潛咗好耐啦

完全係林夕嘅佛家思想

你地仲未瞓嘅

我要瞓了

早唞

last push

早抖寶寶

up

遲到撚表示今日啲歌咁正！

pushh呀推

Oushhhhh

pushh

推，文宣組精神

兄弟

多謝扑扑絲ching

多謝各位巴絲

support

Pushhhh 呀

貼貼紙就夠 留一秒

Pepe哥

有好多做法嘅都

油哥

各位ching, 又係時候請求你地幫幫手推啦推到魯班七號見到

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

其實會唔會個個連登仔已經睇過晒個post

Oushhhhha

pushhh

發生咩事
你又自爆呀

唔係啊！講緊萬巴個post愈來愈少人入

我都有諗過我地係連登已經接觸唔到更多新嘅人
因為係連登入我地website嘅人total應該有萬幾人

又自爆

推啊屌

How come

未來巴成日唔小心自爆

下次小心啦未來巴

油dee都露過面

幫推

pushhhhh

空氣推求互推

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

Pushhhhh

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

puah

今日電台

抗爭疲勞?無力感?內鬥?...係因為你地唔記得咗一樣野

Pushhhb

冇

可能有

應該得你屋企人知姐

都係嘅

地球很危險一齊移民火星
建立新香港

長期自爆小隊

我係隊長

冷靜啲先手足
唔想監房見就保護好自己

線上線下都要

係你要提高啲個意識

線下唔難。。。線上真係唔可以亂黎

Pushh

唔好亂comment

pushhhh

Pushhhh arr

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

push呀呀呀

pushhhhhhhhhhh
推

pushhhhhh
Pushh

Pushhhh

推推

pushhhh呀

piijjsjhh

push 廁所同巴士有時屙屎搭長途車無野睇都好悶嫁

全民文宣

Pushhhhh 推

pish呀

今日4區和你shop好失敗

重狗到傻咗 一黎已經打散哂 人又唔多

Pushhhh呀呀

元朗唔多狗。。。不過無人

我個邊都無人

明明一星期前好多人。。。一星期後做乜嘢事。。。

pushhhhh！！！

我諗我個邊數埋都係得廿個人多D

2點叫口號有好多。。。去和你shop 搞鳩元氣starfucks 360得十幾個都唔知有無。。。

和你shop變撚左3點3和你sing

慢慢會轉 放心

推啊

手足連推咁多野

push ar

個手足收咗個post皮
可以再開post

都係唔好講咁多嘢好啲

藉口

連續留8個言會推唔返上去好似

咁你同我講兩句算數啦

開post真係好攰嘅事黎

係呀所以我都費事咁煩

我都懶得開post 等有啲新進展或者新活動先開

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

而家有冇

等緊個APP上架
個APP上咗架之後會有好多新嘅野做

係咪類似香城online呀

其實個app就主要都係推個連儂牆
提升個資訊嘅流通好緊要
好似簽個初選三不投搞咁耐都得咁少人簽
就係資訊流通唔夠強

同埋我地會係線下做多d工作啦

114

所有區議員唔該組成一個下議院
嘗試聯絡佢地
直接架空現有自稱監警會既垃圾組織
初步成立真正既監警會
另外再搞街站公投，强化架空現有撐警會既程序

唔該區議員做番有政治智慧既野

都講啦

依家文宣真係好重要
區議員同市民要一齊洛力

大家都要加油